Flying by...是我的寂寞神態

屌你老母M記成日播埋曬啲濕鳩洗腦歌
仲要唔知唱緊乜
食個早餐都唔安樂